[長文慎入][求救]男朋友偷食過 放唔低呢件事 點算好

男朋友上年9月同番以前女朋友曖昧 基本上其實我覺得已經係一齊番
佢以前女朋友對佢幾差 我自問對佢都真係幾好 佢鐘意啲咩 即使我唔鍾意 我都盡我最大能力比佢
但係佢地曖昧期間 佢對以前女朋友仲主動過我 仲放低多時間過對我
件事發生前我係100%信任佢 發生之後我成日都覺得佢好似又偷食咁 但係我唔想check佢電話 因為我唔想佢唔舒服 唔想佢覺得冇自由
但係我真係好驚 好驚佢又再係咁 因為佢自己都話佢成日都講大話 令到我好冇安全感
件事真係傷得我好緊要 但係由我發現到原諒佢只係2個鐘頭內發生既事 因為我真係好鐘意佢 好驚冇左佢
依家時不時唔小心諗番起 個心都仲會痛 但係佢好似當咩都冇發生過咁
我好想忘記呢件事 可以點做

其實好難忘記 迫自己無咁在乎佢先會慢慢放低件事 但係最後你會發現咁做係會令到自己唔再鍾意佢

你偷食返和數，pm me

唔係你想點呀
你想人日日同你道歉呀?
拍得咁撚辛苦 分手好過啦

睇topic已經知答案
分手
一係條刺永遠係到
二係我覺得一定再有下次
遇過咁既人

係 好辛苦 已經咁多個月 都仲係好清楚記得佢地既對話內容係有幾sweet

我唔想成為罪人 我唔想對佢唔住

分手

起碼對我比之前好啲吖 件事發生後都仲會講大話呃我

乜呢個世界冇左邊個唔得架咩
到最後自己咪又係一個人

啱呀 條刺永遠都係到 傷既係我 但係明明做錯既係佢 我都驚會有下次 但係我真係好鐘意佢

我真係好鐘意佢

同你處境一樣 不過角色倒返轉 我係巴 最後捱左兩個月疑神疑鬼既日子 分左手 反而放鬆了 終於都唔需要再check佢

我本身屋企 朋友既關係都唔好 我唯一既精神支柱就係佢

一 分手
二 分手
三 分手
完

偷食過既人 價值觀已經崩壞 勸你早日抽身

絲打 我係過來人 跟本就唔會忘記到 放手吧 我當年比左兩次機會比我ex 我都on9 過 所以想你醒醒 你以為你可以唔介意？你過一排又會攞番出黎講 同埋點都有條刺 你對自己好d 唔好再沉輪啦 搵個個啦 我宜家同現任女朋友好sweet 好開心 我都祝你搵到個更好

咁你收皮繼續番去做狗啦，無人幫到你

疑神疑鬼係好辛苦 我其實都有諗過分手 嗰陣會覺得咬住唔放只會令自己辛苦 但係轉個角度諗 可能過左呢個階段就會冇事 不過同時又驚佢會再做多次

又係你 之前已經覆過你其他post 咁我用同一個方法回你啦
紅字已經表明左你等死啦 就算佢係你面前叫雞你都係嬲完又死忍 因為你只有一條底線 就係唔可以無左佢

不過都知樓主佢呢刻唔會放手嫁啦 直到哀莫大於心死果一刻先會唔到佢唔放手 巴打

你太依賴佢啦

出軌既人係唔會醒 你唔好咁蠢啦 何況係渣男

一次不忠